Catherine Wood被奪權！Ark Invest何去何從！ARKK還能跟嗎？？

如契媽真係被奪權, ARK係咪要清倉?

係！自己買sq Tsla 好過

清一半先啦

酒牙